大家點叫另一半？

我叫男朋友做：爸爸/爹地

豬閪

我男朋友都係咁叫我

唔係叫你蝻狗咪算好

Gay

爹哋唔好唔要我

喺街：喂
喺屋企：全名
喺酒店：老公

臭閪

咖喱佬

喂，右手

臭西

撚屌

咸濕仔，佢都係咁叫我

bb!